818 唔批係想逼勇武派出嚟再玩分化

各位睇路